再世祝融！巾幗不讓鬚眉！亞美尼亞第一夫人率兵上戰場

高加索國家亞美尼亞與亞塞拜然因納戈爾諾．卡拉巴赫（Nagorno-Karabakh，納卡區）

地區爭議而陷入激戰，目前戰事陷入膠著，亞美尼亞漸處下風。

10月27日，亞美尼亞總理帕希尼揚的夫人哈克布延（Anna Hakobyan）開始作戰訓練，

準備上戰場殺敵保家衛國，而帕希尼揚夫婦的兒子此前也已報名參軍，成為一名志願兵。

紅天使，紅水炮車

唔係話停左戰？

打打停停

我諗最多停到trump選完

米希達恩國

已經開返波

等緊WW3

自由vs共產

男人黎

匿喺地底打氣

外國 d 女兵戰機、坦克、槍都要操作經驗

連登仔 : 呢D就真係打杖喇